<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xml:base="http://hathastudio.gr"  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
 <title>Hatha yoga &amp; pilates studio Πάτρα</title>
 <link>http://hathastudio.gr</link>
 <description></description>
 <language>el</language>
<item>
 <title>Hatha Yoga &amp; Pilates Studio Πάτρα</title>
 <link>http://hathastudio.gr/content/hatha-yoga-pilates-studio-%CF%80%CE%AC%CF%84%CF%81%CE%B1</link>
 <description>&lt;div class=&quot;field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden&quot;&gt;&lt;div class=&quot;field-items&quot;&gt;&lt;div class=&quot;field-item even&quot; property=&quot;content:encoded&quot;&gt;&lt;div class=&quot;clear subpage services&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;left-col&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Hatha yoga &amp;amp; pilates studio lobby&quot; src=&quot;/sites/default/files/u24/yoga_patra.jpg&quot; style=&quot;height: 163px; width: 283px;&quot; /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;img alt=&quot;Yoga &amp;amp; Pilates studio Patra&quot; src=&quot;/sites/default/files/yoga_patra_pilates.jpg&quot; style=&quot;width: 283px; height: 188px;&quot; /&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;right-col&quot;&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Καλώς ήλθατε στη σχολή μας.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; Το &lt;strong&gt;Hatha Yoga &amp;amp;Pilates Studio&lt;/strong&gt;  είναι ένας νέος εναλλακτικός χώρος όπου συνδυάζει τη φιλοσοφία του ζεν και του σήμερα. Απέχει μόλις 10 λεπτά από το κέντρο της Πάτρας και βρίσκεται σε μία ήσυχη πράσινη γειτονιά πάνω από τη Μαρίνα της Πάτρας στα Πελεκανέικα . Το &lt;strong&gt;Hatha Studio&lt;/strong&gt; αποτελεί μία νησίδα γαλήνης και ηρεμίας θέλοντας να παρέχει στους επισκέπτες του, ένα διάλειμμα από την πολυτάραχη ζωή της πόλης. Ο χώρος μας είναι φτιαγμένος με πολλή αγάπη και μεράκι, με ζεστά χρώματα, εκπέμποντας τη θετικότητα και την ηρεμία σε κάθε επισκέπτη.&lt;br /&gt;Στη σχολή μας διδάσκεται το κλασικό σύστημα της &lt;strong&gt;Ashtanga Yoga, Rocket Yoga, Yoga Works System(Ashtanga &amp;amp;Iyengar)&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Hatha Yoga, Vinyasa Flow Yoga, Seniors Yoga, Kids Yoga, Yoga Nidra &lt;/strong&gt;και &lt;strong&gt;Yin-&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;Restorative Yoga.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Ακόμη, διδάσκεται &lt;strong&gt;Aerial Yoga, Aikido, Qi-gong, Pranayama &lt;/strong&gt;και&lt;strong&gt; Meditation&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Pilates mat&lt;/strong&gt; και &lt;strong&gt;Pilates props,  &lt;/strong&gt;και παρέχονται θεραπευτικές συνεδρίες &lt;strong&gt;μασάζ &lt;/strong&gt;&amp;amp; &lt;strong&gt;Ρέικι &lt;/strong&gt;καθώς επίσης και ιδιαίτερα μαθήματα.&lt;br /&gt;Ο τρόπος διδασκαλίας μας , καλλιεργεί και ενθαρρύνει τους ασκούμενους να ακούνε τον εσωτερικό τους δάσκαλο, χωρίς να παροτρύνεται ανταγωνιστικό περιβάλλον μέσα στην αίθουσα για την αποφυγή τραυματισμών ,όπου είναι και το κύριο μέλημά μας.&lt;br /&gt;Οι δάσκαλοι της σχολής μας είναι πιστοποιημένοι από τον οργανισμό &lt;strong&gt;Yoga Alliance &lt;/strong&gt; και είναι ανοιχτοί για όποιους επιθυμούν να παρακολουθήσουν τα μαθήματά μας, να ενημερωθούν για το σύστημα διδασκαλίας μας ή απλά να μας γνωρίσουν απολαμβάνοντας ένα φλιτζάνι τσάι.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;  Στο χώρο μας μπορείτε να παρακολουθήσετε ένα μεγάλο αριθμό μαθημάτων για όλα τα επίπεδα και τις ανάγκες. Διαθέτουμε τρεις αίθουσες πρακτικής&lt;strong&gt; (Shanti, Sattva, Prana)&lt;/strong&gt; οι οποίες είναι ευρύχωρες, δεν υπάρχουν καθρέπτες ώστε να επιτυγχάνεται η πλήρης συγκέντρωση και ηρεμία του ασκούμενου και απευθύνεται σε αρχάριους και προχωρημένους ασκούμενους. Στη σχολή μας διατίθενται ο αναγκαίος εξοπλισμός για την πρακτική των μαθητών μας όπως στρώματα, τουβλάκια, ιμάντες και κουβερτούλες για χαλάρωση καθώς επίσης ο απαραίτητος εξοπλισμός για το &lt;strong&gt;Pilates&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;  Στην τραπεζαρία μας διατίθεται wi-fi internet, σερβίρονται τσάι, ροφήματα βοτάνων μετά από κάθε μάθημα, ενώ η βιβλιοθήκη μας ενημερώνεται με ποικίλα ενδιαφέροντα βιβλία, περιοδικά και άρθρα σχετικά με τις τελευταίες εξελίξεις του χώρου των&lt;strong&gt; εναλλακτικών θεραπειών&lt;/strong&gt; και της &lt;strong&gt;yoga&lt;/strong&gt;. Ακόμη διαθέτει μια αίθουσα για &lt;strong&gt;μασάζ&lt;/strong&gt; και αποδυτήρια ανδρών γυναικών ξεχωριστά με ντουζιέρες, ζεστό νερό για την προετοιμασία και αποχώρηση των ασκούμενων. Κατά τη διάρκεια της χρονιάς, η σχολή μας θα διοργανώνει &lt;strong&gt;σεμινάρια Yoga&lt;/strong&gt; και &lt;strong&gt;εναλλακτικών θεραπειών&lt;/strong&gt; καλύπτοντας θεωρητική και πρακτική γνώση για όσους ενδιαφέρονται.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Το στούντιο παρέχεται προς ενοικίαση για σεμινάρια και μαθήματα.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Για περισσότερες πληροφορίες, παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
 <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 23:43:33 +0000</pubDate>
 <dc:creator>adminhatha</dc:creator>
 <guid isPermaLink="false">61 at http://hathastudio.gr</guid>
 <comments>http://hathastudio.gr/content/hatha-yoga-pilates-studio-%CF%80%CE%AC%CF%84%CF%81%CE%B1#comments</comments>
</item>
</channel>
</rss>
